是日風向：弱感冒

你試過感冒未？

定係大陸西嗰啲喉嚨痛就話自己感冒嗰啲感冒呀？

戀愛命運就像感冒

PR秒入

PR腐皮BOT生效中

又一隻

PR 腐皮BOT繼續生效

弱你老母，香港人得傷風感冒流感，從來冇弱感冒呢三隻字，PR狗食屎

風向狗全家不得善終

腐皮嗰啲一人講句吖？

5隻負皮狗

負皮狗增至六隻，但冇人敢上水

弱你老母爛花閪風向狗